<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="phrases">
        <item>Быть несчастным просто - нужно лишь иметь свободное время,
            чтобы мучить себя сомнениями, счастливы ли вы или нет.</item>
        <item>Не слепота делает человека несчастным, а не умение смирится с ней.</item>
        <item>Наша жизнь есть то, что мы о ней думаем.</item>
        <item>Не разжигай печь для врагов своих, иначе сгоришь в ней сам.</item>
        <item>Идешь к женщине - возьми с собой плеть.</item>
        <item>Всегда поступай правильно. Это доставит удовольствие некоторым и удивит прочих.</item>
        <item>То, что есть в человеке, несомненно ,важнее того, что есть у человека.</item>
        <item>Бога нет, однако не вздумайте сказать об этом моему слуге, а то он меня зарежет ночью.</item>
        <item>Ничто так не связывает сердца, как отрада совместных слез.</item>
        <item>На руке дарящей розы, всегда останется их аромат</item>
        <item>Точность - вежливость королей и долг всех людей.</item>
        <item>Работа - это последнее пристанище тех, кто больше ничего не умеет делать.</item>
        <item>Когда между собакой и кошкой возникает дружба, то это не иначе, как союз против повара.</item>
        <item>Нет доблести в смерти, если она не приблежает победу.</item>
        <item>Все хотят попасть на Небеса, но никто не хочет умирать.</item>
        <item>Я хочу хоть с одним человеком говорить как с самим собой.</item>
        <item>Люди общаются, чтобы учить друг друга. Проблема в том, что мы часто не знаем какой урок преподаем друг другу.</item>
        <item>Сердце мудрух - в доме палача, а сердце глупых - в доме веселья.</item>
        <item>Искусство математики, как и жизнь вообще - искусство обобщать.</item>
        <item>Можно управлять только тем, что мы осознаем. То, что мы не осознаем, управляет нами.</item>
        <item>Каждый год мы разные люди.</item>
        <item>Женщина скорее полюбит человека которого она ненавидит, чем того, к которому равнодушна.</item>

    </string-array>

    <string-array name="authors">
        <item>Бернард Шоу</item>
        <item>Джон Мильтон</item>
        <item>Марк Аврелий</item>
        <item>Шекспир</item>
        <item>Фридрих Ницше</item>
        <item>Марк Твен</item>
        <item>Артур Шопенгауэр</item>
        <item>Вольтер</item>
        <item>Жан-Жак Руссо</item>
        <item>…</item>
        <item>…</item>
        <item>Освальд Уайльд</item>
        <item>Стефан Цвейг</item>
        <item>…</item>
        <item>…</item>
        <item>Федор Достоевский</item>
        <item>…</item>
        <item>…</item>
        <item>Альберт Эйнштейн</item>
        <item>Публилий Сир</item>
        <item>Стивен Спилберг</item>
        <item>Дельфина де Жирарден</item>

    </string-array>

</resources>
